[正視聽] 蓮塘送中之路? 笑死人

咩地底有兩條路真係得啖笑
個post重要有千幾正皮
好明顯睇到係移位
人哋crop嗰一細忽出嚟就信曬又唔FC
個shape同附近啲路一模一樣㗎大佬

有啲又話運動場個位啱就代表冇移位問題
電話本身, 地圖, 訊號接收...
A冇事唔代表B都一樣標得啱
假設某個牌子電話/地圖app出錯就會集體移位
咁冇問題嗰啲當然會標得啱

我相信兩地有秘道絕對唔出奇
但唔係呢度囉
要查都查返調景嶺HKDI同埋石硤尾單嘢先啦

仲有好心咪唔啱聽就話人係5毛/黑警
人哋都係見到有問題先出聲啫

FC啦好嗎

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

我唔知crop一細忽嗰啲人有咩居心
製造恐慌?
轉移視線?

明明調景嶺HKDI咁多線索冇人去查
玩strava就全部偵探上身

fyi
因為支那唔比任何地圖製作者製作完整支那地圖
所以全部地圖都會移位（邊境）/板塊交換
（包括衞星地圖）

之前好似睇過話google map都係因為咁對唔正啲位

咪話咗淨係揀run
你揀all就會有重疊移位

矛錯
仲有內陸好多街道都係唔岩位

得嗰一條細痕可以當證據?
同埋我想問點解run就唔會移位

路過一問
地底收到gps咩

問得好好
根據Strava, 我正式宣佈獅隧紅隧係唔存在
藍線係我自己加

唔怪得上次上支那比google map fake到我陀陀擰

[震驚]青山公路對出海邊有秘道

推，以正視聽

推

[震驚]吐露港有海底秘道

原來香港境內都有移位
即係唔關事

要準確度高一定要用支那地圖

[震驚]船灣淡水湖底有秘道

大家仲要例子嘅話就自己慢慢搵啦
冇你哋咁好氣

pish

修女之前gay 巴啲po嘅圖咩意思啊

講緊邊啲?

冇人理, 聽朝再推

都唔係GPS 問題
係中國地圖格式問題
所以啲路疊起晒

TLDW:
國際係WGS84 格式
但中國係GCJ02
但GCJ02 係加咗隨機化座標入去
只有中國指定十四間國企先可以用隨機化咗嘅地圖

Strava 係用Google Maps
Google Maps 用WGS84嘅係衛星圖
但配上咗 GCJ02 嘅中國街道圖
所以中國啲路同香港啲路疊住晒

我見到隔離post啲人就好似見到話識用airdrop/telegram背後一定係有外國勢力嗰啲一樣

講緊開post張圖定邊張？

push

有道理

推唔郁

醒啦好嗎各位偵探

睇睇下又幾合理

D陰謀論撚真係

以前玩PKM GO 都試過
同樣係公司但我個GPS係錯位 可以轉面街個補給站

負皮嗰啲入嚟解釋下啦喂
搞到你地冇得自high唔高興？

算吧啦ching, 而家一言不合就扣帽子
大膽假設, 小心求證大佬連個假設都經唔起推敲都已經講到十足十

平時就算google map都成日錯
𣎴過上面有巴解釋咗今次移位好似關地圖格式事多啲

Push

話地底有秘道嗰啲回應下啦喂

手足今晚見
偵探繼續玩strava啦下

依家成個連登勁多人鳩吹作估仔 個個福爾摩斯上身咁
都唔知係咪啲狗係度開post帶風向
做實事好過啦

大家都中意做偵探
俾對家摸中弱點？

Push 討論下都好
但唔排除到有路既可能性
只係要更多證據咁解

拉埋所有後台人員

push

可唔可以唔好又上熱門.... 唉你老母

樓主係 死黑警

小心查證

lm

呢條友應該偷左義士AC

係

航道定秘道分清楚

呢個post少左好多熟口熟面的人

唔記得左要拉

鍾意玩偵探遊戲得罪你?5毛 分化狗!

兩條線形狀一模一樣

咁你咪係弱智？

睇下歌迴旋處位

有實事唔做做埋啲戇鳩嘢，又唔FC
如果啲情報係咁樣得返嚟容乜易累到手足
你就唔同啦淨係玩keyboard點害到你？